[認真講 係F.1女仔最壞係我同慕婷] 拜仁球迷討論區 陸拾陸

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

[center]

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

歡迎四人幫加盟

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

PO名好好笑

屌
我柒
加咗個置中都係咁

lm

Lm

睡美人costa好開心

佢驚爆J所以拎轉面

JM差D

feel到costa踢得好開心

佢同傻靴打少個仲咁開心

一瞓就要諗到啦

想睇睡美人入波

屌你牙紐球波掟得咁靚

靴：屌你反轉牙
哥：係咩哈哈

想睇阿巴自爆然後下場滾回後備席

換下人啦 週中仲有R聯打

flick契仔黎

講到明想佢做後防大佬

想佢bench真係有少少難

對面個龍件衫都幾中學運動衫feel

佢始終拜青訓
本身仲諗住佢做隊長
不過而家既表現真係衰過保定

德甲馬古尼

婷婷

13 42

其實flick唔覺alaba廢㗎咩

點解要死攬alaba

係咪驚佢萌生去意下年免簽走？

btw musiala

85先換

迷慕黨全面進場

musiala得17歲真係完全唔似

踢落去真係好sharp

啱啱球長傳

英撚啲00後真係好高質

傻靴踢左90分鐘好開心

佢真係犬系男嚟cls

同經理講：costa條傻仔想用面擋哈哈哈

今場幾好睇
發現對下游冇甘冇堤都ok

T6原來傷咗

賤種一齊傷左vvd同拉狗咁刺激

牙杜不嬲都勁
你當迪甘斯契仔係流？

其實佢係英國出世定德國

Dest係疤打左閘
Cuisance係馬賽打左翼

痴線我迷杜黨
只係前幾場係呢度比人插到飛天真係要證明自己

哥都比晒啲球權佢玩長短波

今場唔駛守波姐

Chiesa打翼衛仲要攞紅
其實Costa平既不如留低 反正派路打3421佢去冇位出
雖然過多一兩年再老啲冇速應該人都過唔到

同拜唔會買 早幾年仲屌人僱傭兵

又扮正義聯盟
偷雞唔到做保長
拿波里波圖球迷有玩LIHKG都唔會叫人死全家啦

鏝雖然有玩 但除咗25反骨之外冇第句

黑警死全家
愛字頭=黑警

原來燥狂想趕返黎開波

見到有傻鳩猁話轉睇德甲
乜德甲踢得少咩

生仔緊要d wo

咁應該生完先過嚟既

反轉訓有咩問題
佢一開頭就話錯姐

你連反共 係抖音搞事都吾敢啦
點做金球獎呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入CC台囉 係Twitter搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩場入波都入吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

原來今晚有psv

Hansi Flick on competition at left-back: "Lucas has delivered very stable performances and is on a very good level. He does us good with his aggressiveness. For a young player like Alphonso Davies it's not easy because he played many games last season and only had a short break"

唔提black beckenbauer

收起blackenbauer就得

尋日有冇人睇咗下體會？悶到呢，dc仲要傷埋，felix好鬼廢，今次仲唔報一六年之仇？

佢哋打弱隊同打強隊唔同表現

係囉
其實想贏放過波比佢主攻就得

Btw有年分組賽報咗牛啦

Gotze goal

送大禮

Max又1g

荷甲又幾好睇

Btw中中果兩條力架成個pogba咁
驚Fein仔搶唔贏佢哋

拜狗切忌有自信
老左幾年嘅so9都照樣撚到保定行埋一邊啦

Fein出場了

有冇人覺得佢個樣好似V煞

又話摩佬唔識教進攻

暴聯有種魔力令所有人變廢

我拜手足講完就無再入波了

仲要比人追和

熱狗真係出事

Max Philip打成點

係philipp max先啱
max philipp去咗狼堡

一球小勝唔計啦。一六年淘汰嗰次施蒙尼喺度話拜係佢遇過最強球隊，真係唔大炒都洩唔到憤

熱刺半場出嚟就放慢手腳 好彩拜有嗰種唔揼到人無還手之力唔心息嘅特質姐

btw 呢到係咪有巴打玩UT
有咩平靚正德甲人推介

一球助攻
一球跣腳失波累隊友輸12m
死球佢搞晒但比啲力架隊友頂晒出界

可能只係隔離飯香選咗佢都唔會有咩大改變
但起碼選咗先囉

04真係想降班唔係扮

Btw Barkley同巴舒中游隊球王

04連Kabak都想放走 擺明想落去

點為止平
Klostermann
Upmaceno

留名

三冠王中堅
每場自帶1:0
做埋龍門教練
英超皇者不妨考慮下

唔課金
新手上路

The main event～～
歐聯又就開波
大家估下uefa cut拜球員邊段highlight放開波前個片頭
我估Coman頭槌/Gnabry軌跡/Davies1on1撚狗

上面兩隻+mukiele
Emre can都可以用下
哥列/Davies 幾萬蚊買到 而家仲要跌緊價
有打下WL sb dr好快買到

好
而家買咗gosens bellarabi打左右翼
抽中咗peterson mustafi

法國高普教親啲波都球壇唐詩詠黎
得益唔會出聲
永遠都係受害者

今集有速度就有優勢
所以留意吓速度先
德甲中後場都好多平野

今集？唔係集集都屈速咩

真
集集都係田徑

法國都出過幾多色

馬貼又傷左
唔怪得成日要拜仁免簽
自己簽著個廢人

77 韓仔德甲st

Welcome

利：「直接學之前拜仁咁 排4閘陣算喇
TAA Gomez Tsimikas Robbo
拜仁都係用alaba打左中堅 佢都係1.8m

有冇得諗」

咪玩，同James 有咩分別

靈活好撚多
係都拎古天奴比

我支持用a27換 要洗大錢不了

直接買alaba三冠王中堅抵買

playmaking 中堅

兩個type啦痴線
有速有finishing又打到前
代利雲都得
反正同祖咁frd

我哋有排過咩
哥狗時代就有

我地有過一個叫Gomez既中堅

德甲potm做唔做得過

Legend

好似有場 聖班 阿拉巴 短 甘定聖拉

不了 模組廢
韓仔勁過佢

祖記16強

我記得聖班搭過甘打中堅
Benatia係後備
真係痴撚線

賓拿迪亞又真係一般

哂氣啦，沙狗d辦事能力+敗度縮，簽到我一世迷沙

狗竇除咗叫人死全家 就係打飛機架啦

咁起碼身高意識係個中堅先
甘可塑性高姐唔係咩位都塞得架嘛

你準備好比人jer 15頁未

其實點解過咗半個月可以脱胎換骨咁
明明上季一推就過 掂親就中槍咁跌 球球失波佢果邊黎
依家絕對對得起件21號同個身價

但隻字不提艾sir
佢踢中堅真係雙輸

好少出波台嘈
唯獨佢哋嘈咗幾次
啲言行舉止尾機到

Cd-rom留名

黎緊又歐聯 馬體又黎中出我拜

韓仔super sub

左邊3隻都係抽返嚟

7+11應該有力一戰

11唔係仲傷緊？

應該冇
Training相都有佢
不過睇佢人牆咁訓應該同傻靴一樣個腦傷左

上季吓吓都啱啱傷完要拎態嗰陣再傷多次，傷完又傷，我諗上季佢根本未100%fit過

多蒙特CEO：曼聯買辛祖誤判形勢 我們根本不會妥協

曼狗都幾肉酸下

成班on9仔
過咗咁多年獌依然係咁

儘管已經離開球隊六年之久，但目前效力於辛特侯遜的干坦圖還是和老東家拜仁產生了聯繫。他的妻子傑西卡與拜仁簽署了一份時長為2年的合同，成為了拜仁家庭中的一員。

2017年，傑西卡和朋友創辦了自己的線上教育平台，通過線上教學的方式幫助學生。此次和拜仁簽約，她的任務也與此緊密相關，那就是讓拜仁青訓營中的孩子們也能夠在學業上順利過關。她表示：“能夠得到拜仁這樣的大球會的關注和信任讓她非常高興，希望在接下來的兩年時間裡雙方能夠合作愉快！”

作為拜仁青訓的佼佼者，曾為球隊出戰69場比賽的干坦圖在拜仁度過了長達19年的美好時光，同時經歷過三亞王的辛酸和三冠王的榮耀。這位意大利後裔也曾經表示重回拜仁是他的夢想之一，如今妻子的加盟也算是在一定程度上完成了他的心願。我們也祝愿此次合作能夠給雙方帶來理想的效果！

當年個角球好似就係干坦圖送比轟?

佢老婆又幾靚女

咁佢都幾型既

垃圾冬令時間又就嚟開始了

仆街4點先歐聯

Ot 都通頂啦，睇完食個靚早餐番工

屁馬又唔見我抽到

買馬體咪買

我地隊波都打唔到反擊

終於收到第1水😭

隻口罩唔係防唔到菌㗎咩

巴打係咪等疫情完先戴

咁又燈過龍
德超盃兩球都係反擊

同有幾隻快馬都打唔到會比人笑

其實依家戴口罩都係做下樣等附近既人安心啲既姐
我返工戴足成日都冇換

打馬體會佢地自己會縮入禁區

我地已經傷左一隻快馬

三冠王champion tee好似已經冇得買
我仲想買

都仲有Gnabry Costa Coman Davies
後防都廢事數了

紅色的跑車像是帶著神秘

主要都係留念，同埋如果真係用佢入面有個位比你攝張fliter落去🙃

好多野都落咗架，我仲有兩件歐聯冠軍版連貨都未出😔

我都係跟德友FB訂
訂埋啤酒杯

呢度大佬同sw最熟
情同父子咁

燥狂打鳩艾sir

馬會咁睇好拜

準備好教訓馬體

究竟l21定位會係lb 定 cb

ad19上年打足今年似會做返後備慢慢黎
佢會唔會唔滿意

chur咗咁耐 休息下都要啦
之後大把時間 驚hi冇得踢

歐超聯

雞比中武肺

聽日係咪100%costa coman coco連線

應該係喇

其他人有無事㗎

我地翼鋒識自動輪換真係傳統黎

拜仁爆發肺炎

侵侵三日就好返

音樂比利

十二碼聯又嚟料

射到入

多仔咩料

個龍企到咁出

反而rb最正氣

嗰武肺test訓練前test 但係訓練後先拎到result

唔係應該有result先訓練咩

依家話flick alaba都要觀察因為訓練同雞比有接觸

聽日係咪二隊踢馬體會？

冇alaba勝率大增

PSG 搞乜嘢 歐聯決賽球隊會輸比二流濕鳩隊

我驚隨時無半隊

打馬體, COCO連線
夢回15/16

好彩有借costa加sane就出返
見到coman成日盲頭烏蠅咁就心很累

唔怪之得成日倒地慘叫
原來潛意識黎

15/16入我哋波嗰兩一個走咗另一個傷埋

關於漢尼斯此前對自己的“僱傭兵”言論

我對漢尼斯有著最深的敬意。他對我轉會來拜仁慕尼黑起了很大作用。他把我從烏克蘭帶到了一家頂級球會。我從沒有忘記這點。

他當時是球會主席，他代表著球會的利益。我對此沒有問題。我知道漢尼斯在為他的拜仁奮鬥時，就像是一頭雄獅一樣兇猛。

我認為，漢尼斯在我離開之後的舉動是可以理解的，畢竟球會失去了一名重要的球員。在漢尼斯眼裡，那時候轉會就是錢的問題。如果我站在漢尼斯的位置，我也會說相同的話。

衰鬼又幾好口

睇完呢段同佢點擺人牆之後
要迷了

：對第五聯賽企出禁區先
唔係之後冇機會

雞髀快d歸來

UT即刻買咗哥同雞比
成隊即刻升level

睇返精華Haaland球球砲彈咁款 cls

雞比UT入面跑得好慢

呢個真
比拿拉比都成90pace
雞比8字頭

巴黎啲波做唔到入禁區 下下都遠射

Acceleration 好似有90
Sprint speed 唔知點解得76
拖低曬

我終於知點解白卡佬上季咁廢

點解？

我上年改名做Arp_15之前改過一排LucasHernandez
於是燈左牙普同牙靴, 你睇我改返隊短牙普2隊踢得幾好

求你唔好改名做roca

冇雞比會唔會輸架

有冇都輸架啦

真wor

我地條防線有blackenbauer永無clean sheet

對馬體會蘇狗可以準備帶帽

對面Saul準備扭扭樂了

老實講真係唔驚下體狗
Saul呢啲都磨到冇哂靈氣

最撚驚係佢地茅傷我地啲人

艾sir唔係要隔離咩

班拜狗唔多好用
今集咁衝鋒21

我地盲頭烏蠅同睡美人好扭過依家既saul

兩個鐘內有最新test result

到時就知我地讓幾多個人

邊撚個盲頭烏蠅？9文？

拜狗得davies sane lucas neuer用得落

其實雞髀抖返兩個禮拜都好既
戴完帽之後沉咗成個月

Lucas 平民陣首選
天價再利雲咁囉一係

你唔覺好似既咩
成日高速撞落人度
膚色呢啲唔歧視人 唔講

Training相梅都行得幾近
跳唔到1cm啦今舖

我真係驚會有半隊感染

我估依家肯定唔止得一個中

時間關係已經搵到新雞髀

今晚有sane?

無

sane今個星期六先有機會出

又係英國球證
mma ready

早啲瞓今晚起身睇波

奧燒比人迫害手足

唔訓直睇波

直接訓唔睇

冇其他人中招
不幸之中嘅大幸

艾sir可以出嚟派膠

竟然會無人中

其實係咪唔係咁易傳染

雞比早完出黎會唔會升lv

其實好似冇乜足球員中完之後有好大嘅後遺症

蝗輸到0:3

等陣到我哋比蘇9強姦

警告你地唔好亂講野
有咩完場先好購

又回到最初的起點

muller打翼

唔出costa

有冇啲冇咁高delay link

雞比

話左

新雞比

話說RB越黎越勁

是我的帖文發揮了作用

買costa唔係就係為左gnarby sane唔出得時出咩
點解要梅拿打翼

講定先

拜仁球員點會射得入oblak

咁杜德甲出唔到
有得用咪用埋
輸兩三球應該有costa睇

條球證原來係利打愛嗰個on9

咁好快有得睇

係打風定轉季
凍到傻

一開始就平安鐘

呢排都凍左好多啦

應該係轉季？

蘇狗

求link 本身條link仲未開波

衛冕加六冠章

艾sir 打鳩人棚牙

blackenbauer打狗

咁快黃

利雲自己走啦
想睇慕婷

未入過對面禁區

完全做唔到波上去

pavard

條友傷完之後唔知踢緊乜

-dd

水貨佬好似又靚仔咗

杜

嗰球證係咪真係低能

on99

球証好L黑

施蒙尼使唔使指到咁激動

以後叫兩下跌落地就有波？

英國佬係咁上下

個球證弱智唔係扮

原告變被告
啲英格蘭球證

Foul咩

無啦啦出一張牌

利雲又隱形了

水貨

都有兩下轉身睇吓嘅

舜文讚blackenbauer包最後好穩

lm睇派膠

烏蠅又入

甘

先鏟後傳

甘又泰式傳球

甘傳得靚

coman

甘

甘daddy勁到

我條link慢30秒

Coman

尼球贏甘美治

甘呢吓靚鏟兼助攻 身價起碼加1000萬

痴線甘傳得多過T6啦

甘好勁喎依下

生b有加成

杜啲腳面都幾陰毒

躁狂

所以我覺得上年中場t6加甘真係好幸福

呢個組合冇乜出過

利雲

以為3點9開波添

無var睇嘅？

8月起歐聯嗰幾場

我哋唔係曼聯

pavard真係好慢

支那斯高我記得有傳過
好扭到癲

靴想鏟草？

傻靴以為自己係加仔？

哥

goretzka

反而係復賽前多，復賽後真係冇

t6傷左嘛

邊個反高文

大大力

Coman今日上身

真係好耐無見過高文咁fit

今場表現唔錯

但係禁區可以再妹少陣波

好多牌

一傳中有四個人喺禁區痴撚線

有foul就黃

冇諗到今日咁易打

下體會開始嚟料

場波未完

真
話哂下體會

Sorry

盲頭烏蠅今場終於唔撞落人堆
可能對面新碧咸好恰

又測試拜區燈力

收聲啦拜po燈開

Ching又9up

Lewan呢啲弱隊殺手可否自己走場
今場隱晒形

咪係,無諗過拜仁咁易打,黎緊下半場馬體會禁住黎入波反CUP

賤種蝗螞瘋狂恥笑區XDXDXDXD

泥清

唔覺喎
其實迫得好緊

下體人又唔齊，又拆曬骨
算係咁啦

加柏半場仲守得住

有時聽下鍾國雄9up都唔錯
舜文係膽就得

對升班馬刷2g1a

對馬體會即刻現形

加柏原來一腳都無射過

對住聖佩點捱

話說杜今日踢cam真係唔錯

舉手

開波前訓左
睇唔到點入

咁都唔洗失

啱啱蝗嗰球都係咁

嚇死

打返原本個位姐
打防中真係麻麻

pavard嚇fans

唔亂講野了

仆街即失波

l21已經三球窩利

應該射得多過利雲

對面洛蘭迪同鏝辛真高好似樣

屌你施蒙尼好撚嘈

今日費sir好似心情麻麻

Muller扭到雞髀咁

咁都唔洗輸

慕遜1:1

當年saul嗰球

見到卡斯支高掂波就放心曬

靚波

杜遠射真係世界級

杜氹到費蛇笑

反杜反高黨

卡拉斯高係要拖多下先射
第一下射最大機會

勁撚靚

托 尼球勁到

勁到

Fifa首席鋼門

係咪可以換走利雲喇？

有出？

換costa sarr

Costa同奸佬

鏝2:1

艾sir又想隊自己友

柏華醒神

高文fit撚到

高文好fit

巴塞在笑

Who need Sane

高文

球王高

上曬身

高文J死人

Sane同Gnabry：

抖音：........

今日mvp

尋雲啟示

大奸角未訓醒

失蹤人口

高文生性刀疤倍感安慰

馬體會竟然會輸體能

用到殘啦

打賀記踢到咁炒80都得啦

輸到收埋so9好過

felix係咪傻
好揀唔揀揀馬蹄

最鐘意都係15-16果屆馬體會
就算係踢鳩左我地出局都咁話

奸角真係防守黑洞

出richards好撚過

入唔到dest真係轉會窗敗筆

好似傷左

白簡迪咁大隻咁

都唔係要佢防守
要佢進攻能力咋
你估dest守好得幾多

舜文見到慕婷扯晒旗

jm8 ready

右閘唔要防守

守梗係出柏華
問題係有時兩閘兩翼都斷纜就要加仔/奸人呢種

sarr陰鳩neuer

今晚咁多場細波

加柏

點解阿特蘭大呢幾年咁撚勁

紐吹咗都唔比入

留意到同時段除咗聖佩還有聖拉

包皮果球

兩分鐘頂唔頂到clean sheet

聖佩
屋拉

有前無後

托鏟鳩托

國米2:2

托里拉又似冇頸咁

好痛

咁都頂唔住

屌你個cam影到佢頭大身細

有一位特別耀眼

師兄依個咩apps

L21今場踢得好好

高文表示要爭正選了

FotMob
肥鳩靚推介

下體今場唔係話打得差
但係個比數

估唔到N/A之後出咗個6.2

比勒費爾德>下體

btw 想讚下blackenbauer今場真係唔錯

希望可以keep住

有冇average position睇

Fotmob好似無

臭燒德國隊單野都係個大仆街嚟
今次會唔會炒車

杜利素果球係點射架
成枝箭咁

高文fit到咁

4:0

牛聯buff

落咗上旋

PES入面既rocket shooting

雞比隔離完發現正選冇左

You Shall Not Pass 2.0

型撚過決賽個腳

點整gif同埋po 上嚟？

我都係睇到有人po呢個gif先po上黎po gif同po圖一樣[img]圖片網址[/img]

哇屌牙杜球波咁撚靚嘅

佢腳面ban同掃把腳chok都入唔少
佢搞得掂傷患以後真係可以直接代梅

練波咁練

重要球球都係靚波

拜區良心唔怕燈

Coman連續兩場比Kimmich助攻入波+motm
Simeone連續兩場輸比德甲隊
Suarez連續兩場輸比拜

仇算報咗了，客場再打打和當贏

依家算唔算唔怕西甲
呢三個月贏咗三隊
係差賤種

覺得sarr個樣好似呢隻樣

琴晚隊皇馬

唔算，一日未打柒最乞人憎果隊都唔算

尋晚加柏都算唔抵
爭少少偷到雞

加仔係咪打入冷宮喇

同埋可唔可以唔好再放佢係6號位

黑碧唔放左閘
同
放杜係6號位

應該係費蛇唯二固執位

希望今年對埋鍠同利

我諗唔會，係純粹輪換同比佢休息
始終佢襟上嚟個下一定好過傻靴

玩ut既手足想買人而家就係最好時機
Halloween前金卡大跌價

法國杜呢個月都入幾多波
德超一球
歐國聯同歐聯各一月圓彎刀

迷杜黨終於捱出頭

Btw歐戰系列training好靚
但個價一啲都唔靚

打完巴塞開始飄飄然啦，決賽俾天使撚到...

贏賤種唔難, 贏利先難

防守意識始終未夠

經驗都係，決賽睇得出好多位佢都唔知點做好

先19歲
當常規咁出應該捱唔到30歲
當抖下啦

躁狂買返嚟850萬歐
而家已經升到8千5百萬

買返黎打艾sir都抵

170M就可以諗下

希望佢唔會走

自動傷病會輪換

原來Costa上年係祖對莫斯科火車頭有球solo靚波
希望下場出到

其實加仔休下都好, 調整下心態

拜仁真係好撚勁

金童獎魔咒
要變聖戴

那有錢

無抽包運
出rg係咁出82龍

尋晚嘅話
咁啱把握到下體犯錯啫
其實佢地迫搶都好痴線
拜後面簡唔時就要平安鐘

有冇人開始幾中意入波首bgm
好撚troll

歐聯場均入球榜
排名 球員 入球 每入1球需時（分鐘）
1 馬里奧高美斯 26 102
1 美斯 116 102
3 哈利簡尼 20 104
4 雲尼斯達萊 56 109
5 利雲度夫斯基 68 114
5 基斯坦奴朗拿度 130 114
7 恩沙基 46 119
8 施蒙尼 20 123
9 阿古路 40 127
註：至少入20球才計算

聽慣左又覺得ok

第一位

今日wl同dr個6包全部83+
中到隻allan都值68-69k

入唔入夏撚好

佢應該只會繼續跌？

想再忍一忍手先

依家只係入左alaba

今日wl中左delaney

M.Gomez, L.Messi. L>M,點都係美斯排先

G>M

Gnabry第二次test係negative
咁到底係第一次test係大陸試劑定佢秒速好返

Haaland而家咩價位
應該仲有得跌 張卡唔Meta
Delaney CB應該幾好用

賀記熱狗都係3點波點捱

本身係咪真中招架
唔係搞錯咁on9呀

訓 唔睇

Bayern physio Gianni Bianchi has tested positive for COVID-19. Bianchi is very close to the team and treats the players regularly, The consequences of the positive test are still unknown [Bild]

我都話最大問題係d工作人員

3皮

唔買了等做今個月potm利雲

肥仔又入波

阿狗話德國隊逼害奧燒

"Draw me like one of your French girls"

慶祝整親? 我見即刻換走左

見到高文上身嚇到即刻好返

Sane：唉我都唔抖啦

荷里活男星Joseph Gordon-Levitt邀請港人讀出詩句，形容港人為"Freedom Fighters"！！！

睇Batman果陣我覺得佢好似Kovac

清訓左幾多年，個陣高華初初上任我好似講過了

咁果陣我應該未重睇Batman
所以冇咩印象

呢件正呀 一出街係人都知我係一隻死拜狗

個咀似

今輪歐戰德甲除咗某隊之外表現都唔錯

丹迪又比人大炒

佢都慣

歐戰專員
唔怪之得上場德甲咁快走場

son 12腳入7球
抖音佬24腳入得5球

學阿古路全職打機算啦 反正我哋有婷婷

雞比左右都打到啦
唔驚你

已經玩緊ps5

公平咩

原來拜區都幾多師兄玩 FIFA UT

不過FIFA 明歧視拜球員................

個個D PACE低到...............

所以我從來唔玩UT

返去賣咖啡玩抖陰啦

原來利華贏6:2

呢件幾靚

正面唔花巧就想課了

我都係

基拿比21真係唔好用

其實慕亭個名幾好聽

如果叫卓慕亭，幾有英殖譯名feel

其實我都係第一年認真玩
買咗傻靴
左閘無錢只能夠用住Gunter先

用過幾次爆唔起......比拿拉比係game仲好用過ganaby

出年一月就唔洗10K買到架啦.....

出special card boost番speed
普金雞比用唔落手

件新衫因咩事而出

Adidas冇錢

不過成日幾間Adidas大會一齊出limited edition啦
前兩年ea 果件

Ea幾時出雞比特別卡

真。契仔
更衣室又放佢坐muller隔離

好想睇佢踢波

睇二隊啦

近排連一隊都冇時間睇

有啲off topic嘢想問大家

諗起熱 幫成隊改晒

孫悟空

我哋都有好多呀其實

李韻道
李來新 湯馬仕 江仕達
羅卡 江力嘉
向藍迪 馬天尼 蘇爾拿 甘美治
羅以亞

劣改

句聲明

Image taken months ago

巴打蝗同拜有啲撞時間

據悉，葡撻與賓菲加的合同到2024年，解約金8800萬歐元，不過拜仁可以花750萬歐元買斷他。

點做到

UT張costa rulebreakers好撚勁

可惜彈晒game

臭燒而家攞盡光環做人權鬥士

亞視一哥有啲point其實真係冇講錯佢

呢篇算幾公道
貪錢hea踢就未至於
但係場外成日陰d陰d搞鳩隊波
踢佢走唔係冇道理

幾靚邊度有得買

原來今晚對真。歐洲一哥

5:1

主場喎

想輸幾多，講！

鼻：有魯sir咪夠

89min 換出嚟
鼻屎：嗱比咗機會啦

仲有Tah

水貨佬又正選

首發陣容

我最期待嘅全力架防線出現了
紐有乾淨床單既都係果句 我馬眼插風眼

右邊恐龍

如果列貝利喺早幾年前發聲會發生咩事

coco

高層成日關注卡塔爾起球場人權問題
希望唔會咁賤雙重標準

咁快傷咗

加仔係咪收leagu e

屌，加仔

屌
唔好有事呀

加仔

仲要係自己出事

就咁睇似傷好耐

傻靴

傷患魔咒果然又來了

加仔個樣痛到

有無link?

muller咁撚樣都唔射

加仔似咬柴

個毒梟好似唔係幾掂咋喎

不嬲都唔勁

後備料

但係我覺得都好過依家嘅pavard

唔準你侮辱我柏華

刷數據

高文又assist

無sane 無gnabry嘅時候站出來

抖音佬

傷完返出黎真係唔掂

有辛尼同雞髀嗰陣佢又好似唔識踢波咁

5-1第一幕開始了

好啦我最近冇睇波，我錯

gnarbry唔應該係必然正選

加仔做咩

高文又想重施故技

牙哥一野射落costa到

得一招

Ronaldo chop?

係高一招

利雲淨係識喺德甲刷數據

抖音又入

抖陰又刷入球

好似自炒

金球獎我要進來了

屌你老母保定咁樣回傳法真係嚇撚死

奸人差D輸球12碼,好彩越位

南亞

好唔掂

賤種入波先

速龍推波出界==

屌佢到底有幾多個花名

清睇兩場

電視電腦

無12

VAR

清你就好

原來長谷部誠仲踢緊

日本版azp

有冇link，之前睇開好似叫liveonscore，但搵唔返

係咪我太耐冇睇，我覺得呢隊拜好撚勁

重慶佬好廢

係咪啫係毒梟，一開波屌完一次之後都還好，係有啲位可以再好啲，不過搵佢翻嚟踢後備我就唔要求佢咁多了

隔離台1:1

又毒梟又水貨佬又南亞佬又奸人又速龍

你對上一次睇係高華時代？

佢真係好多名

隔離台瘋狂對攻

真呀 買返黎踢後備好打極有限

卡斯美路係咁踢鳩小花

對面出失蹤人口尤尼斯

咁樣一開波食場黃牌

有sane睇未

呢段時間都幾悶

球證隻眼

dc11啲過人真係好好j

又戴帽

3:0

抖音

哥斯達教利雲走位

傳得靚到

今年會唔會又取消金球獎

睡美人啲腳面

點解佢叫睡美人？

等睇紐亞比前面兩個跣佢一鑊，又無CS

傻靴有波入未

feel到佢好想入波/助攻

咁樣入去搶點cls

咁撚大舊叉燒都食唔到

有保定穩返啲

傻靴叫慕婷教下你射波

哥斯達乜嘢轉邊嚟

南亞佬

拜區啲花名好正

女神來了

唔好亂講野啦
我既意圖係點大家明架

sane

對面18號托尼好似飛夢映画個Augusto

終於有新嚟睇

Sane有波入我切J

Sarr不如叫嘥嘢

仆街coman又瞓

高文落場入musiala啦

法國有啲法國仔真係好鐘意妹波

？？？？

Sane

Rudy巴

嘩

靚撚到Robben’s road咁

你依家收睇緊嘅係拜仁球迷討論區

同牙泥d屎數一樣唔會找

磨利啲把刀先

速龍又呃助攻

唔好轉移話題

盞燈咁快生效

42

婷婷會唔會有波入

拜燈球迷討論區

你願意賭上你條j就會有

即刻1a

Sane -> 落薲（洛賓 + 頭髮）

嚴格上嚟講唔係好關佢事真係呃翻嚟

42中文點譯？

梅斯亞拉？

紐

Sarr

neuer差d又比人玩走clean sheet

我紐

屌你牙速龍

去一去廁所聽到勁大聲

咁大聲叫你咪咁回

簽nubel係乜撚野決定來

條後防輪流陰鳩隊長

師奶沙：free agent咪簽

牙哥

哥想chip

仲有冇多條J

5輪21球

簽嗰陣唔係話contract會保證佢有10幾場踢咩

對面嗰個係咪陷阱嚟
咁撚勁既

紐亞點會肯讓
同埋好似夏天傳過話會借佢走

應該德盃出佢

梅斯

無人第一時間同musiala慶祝

想知如果 如果呀入到決賽出邊個

90分鐘 冇力了

好似好易贏咁

紐亞打中場，唔洗爭

十二碼

報返上年5-1 ga仇⋯⋯哈

分分鐘踢得好過阿巴

入錯post?

哥狗曾經提議擺紐亞打中場
點知俾漢老嫌太串bam鳩咗

哥真係愈嚟愈禿

呢到唔係雙開架咩
同埋都完場

一拳超人

嗰下係應該12m嘅

拜贏太多我都轉咗台

咁靚仔都要禿頭

上季次輪報咗啦

唔想見到蝗贏

一陣又要雙開打比同車獌

咁下季報番賀芬咸既仇

好奇一問04點贏

咁柒嘅手球

希望大家一齊支持友好球隊皇家馬德里

支持古天奴OG

一兩場都好，好想睇

屌奶星
薩克達都入到三粒
你哋又快啲又小花又古天奴都輸

古仔真係彈鐘彈得岩
唔撚入流

哥列斯卡最尾啲埋門

腳軟姐
復賽到依家不嬲都唔錯

覺得04今場有希望

Ching連04都燈 係咪想佢降班

唉屌你巴塞...

舜文表示

大勝吧多蒙特！

我都支持多蒙特贏波

Ching仲有幾多條可以切

爛船通常到打比會有三分釘
拖肥有年又係仆直結果都唔使輸比猁

一場可以tweet一次

呢句應該除咗04之外個個都啱

學光頭宗話齋希望大家向前望

Ajax 12:0

想破8:0？

明明覺得唔算踢得特別好但係場均多過四球

Onana坐喺度踢都得

13:0了

cls

個查奧爾入咗5球

阿積士

屌早知我係咁追下一隊入球阿積士
如果有咗而家個戶口應該多100,000

加仔傷出6-8星期

仲要自炒come back stronger

只係兩個月都算係咁
傷大半年就大撚鑊

多場波節奏好正

Ching 入錯po?

點可能兩個月出返
陣間好似高文咁成日復發就不如唔好出返來住

好後悔睇左辣殺49000

支持車仔

大德甲

04條後防未訓醒

大勝吧多蒙特

2:0

夏撚呢下美斯咁

到底04歇冬前贏唔贏到波

咁大勝吧04！

今年雞胸都唔會好意外

睇車獌就好似睇緊冇炒高華既拜咁

睇到就訓著

peter蛇原來都玩過幾多陣
試過拉牙白去踢左閘

屎忽撞棍比佢轉形成功

你望下撚狗同法傻
Peter蛇有d料到架

不過上年利華防守其實好似好左好多
係進攻死火

德甲三連和4場入3球

屌加仔斷韌帶

盧卡東尼屋企比人打劫，仲要當時同家人都係屋企度

傷咗兩條
一條斷晒
一條局部斷咗

對薩爾斯堡可以睇下Berisha
仲有Nmecha係德post啲人都話唔錯

咁應該唔係休兩三個月

Ea 負責德甲嗰條友食撚咗屎

琴晚睇都覺佢好快
只係追唔到Costa

所有足球game都鳩做德甲

全部人都會因為踢德甲弱化10-20%

德甲呢隻最勁

Man City’s expected goals (xG) per match:
•2017/18 - 2.41
•2018/19 - 2.47
•2019/20 - 2.69

•2020/21 - 1.36

Many talking about Man City having defensive issues, but suddenly Pep now has a new issue regarding their chance creation in the final third.

嘩

繼續迷戀錯腳翼啦

亞古獸又傷左
天滅哥師

下個post可以放埋張全家福

個背景係咪玩鳩啲黑鬼

特別消息:

我地已完成將今年新加入的會員資料上傳到慕尼黑總會的球迷會事務部，並由總會發出電郵通知。

煩請各新會員，盡快檢閱個人登記電郵的收件箱，打開電郵通知並確應閣下之官方會籍，正式成為拜仁慕尼黑全球官方球迷之一份子。

感覺大家支持 !

佢啲重組句子式中文真係好好笑 錯到一塌糊塗
又冗長累贅又多錯字
啲逗號又亂鳩咁用
Fans club其他人唔覺得有問題嘅咩
睇親都好頭痛

要大佬同佢老死sw反映下

好似越嚟越多黑人

有冇理解錯，全球得三十六萬粉絲？

你副會長喎，我識佢老鼠咩

得36萬有入會交會費唔出奇
我都冇入啦
換咗個火星文會長我可能會入既

感覺肥鳩支持

剛剛join左有冇咁伏

唔知點解直覺覺得今年會對上曼城

其實sw都r到幾多優惠嘅(好似係)
不過佢真係太痴線，我真係無勇氣入

我都係想科金支持下
搞到有d想象空間

咁discount方面好過唔少球迷會
好似漢口道Adidas都比佢R到折
但佢 佢啲火星文 同個logo真係唔開胃
仲要唔知黃定藍 黃都話支持下

發生什麼事原來藍fans club黎
不過d事都係上返德國官方fans club

Serge Gnabry is allowed to leave the domestic quarantine, which he had adhered to for five days, with immediate effect.

Last Tuesday brought a PCR test to the national team positive test result, whereupon he immediately went into quarantine. Since then, further PCR tests have been carried out at Gnabry in the following four days, all of which gave a negative result. In addition, an antigen test was carried out on Saturday yesterday and Sunday today, both of which also showed a negative result.

The Munich health department is now assuming that the positive PCR test from last Tuesday was false positive and has therefore lifted the quarantine measures.

Gnabry will now join the team again and tomorrow, Monday the tripplay in Moscow for the Champions League game. There he is at FC BayernTuesday against Lokomotiv Moscow also available

假陽性

新契仔蛋撻傷咗

最後真嘅 感染成隊

之前都講有機會假
咁都up中

點痴法？

普京比唔比佢入境呀
仲諗住睇多陣11+29

點知Coman嚇到7同10一個假陽性一個出返場入埋波

辛尼完美繼承軌跡

隊隊都屌緊洗完一億以上踢閪波
費蛇只係用左唔夠一億

有冇諗過係被逼唔洗錢

不過結果論睇返又ok
最後簽果四個都係for輪換（Roca我當刮刮卡買未來）
除咗costa之外冇乜邊個話出好多
咁輪換的確又唔洗買咁靚
你想買貴人地都未必肯黎坐（dest）
肯黎坐又平既結果咪得慕婷同速龍

不過下年完約一砲走五個 外借果兩個應該唔會返黎
冇咗七個first team 希望洗下錢
最好換埋沙sir

人地億億聲買主力，我地計盡啲婆乸數都買後備
真正主力都係多辛尼一個，閪極有限

洛賓嗰啲有弧線靚好多，辛尼嗰啲得力量，硬梆梆咁

車仔個Mendy好撚勁

我都join咗同問

辛尼都識射電梯球架其實

軌跡黎講雞髀似啲
唔記得上季對Mainz定Koln

差Davies就full team
zz留返二隊？

其實zz真係擔唔到大旗

之前都試過比佢正選但係毫無建樹

除咗有莫名其妙既入波運 真係唔覺得佢勁

除咗運 冇其他
大家都被嗰兩場呃咗

建議直接放比啲中游班 回購都可以唔洗
覺得佢quality拎黎頂利雲抖下都未夠

黑人版Gomez
風水型前鋒

牙鴨都唔係好得幾多

好似scout緊啲東歐後生幼幼
不過Lewan咁fit呢件事都仲幾長遠下

有時跌watt可以好快你睇下so7

我覺得利雲似伊巴嗰種 大家應該仲有5-6年時間反雲

南美球員，生活可能放縱啲。利雲呢種東歐嘅應該好自律

真呀
睇下牙蘇個belly
而牙抖有個營養師老婆 食個甜品都要計住幾點食
佢似C朗多啲 自律 又中意tap in射pen
以前好似叫過佢L朗

利雲老婆好似打空手道㗎喎

退咗役啦
依家係營養師同健身教練

終於拎到件決賽版甘
好彩仲印到32

Jm9

抖音個張

牙抖個張諗起間屋著火有個細路女係到笑個張meme

係一撚樣

話說莫斯科嗰邊可以俾球迷入場

佢哋開咧之後已經比入
有線有俄超成日睇

邊個洗負皮

有球迷正好多。明明歐聯有人造吶喊聲，德甲唔知點解冇，其他聯賽西甲英超都冇

haaland 解約金75m

點會只係得值個價

因為德甲有球迷入場
係拜仁冇

好似早排巴伐利亞州又爆過

今晚波蘭型佬大對決

Lewan Vs Krychowiak

咁嘅表現冇1億都唔好講啦

拜狗而家歐聯客場仲勁過主場

買未

haaland講過一係踢多一係踢蝗

咪撚買 因間又比人屌

夏撚=肥鳩

今晚四隻翼都在陣

flick會揀邊對呢

高文+辛尼啦

俾錢不了。免簽

利雲告個前經理人

爭咩呀 每人九個字啦

玩走晒d換人名額

不過我肯定flick會出杜

拍定手先

雞比強勢回歸

杜係cover度
應該正選

估雞比應該後備
高文咁fit

再嚟火箭遠射

似出高文雞比

我估佢聯賽suspend左

歐聯應該一定出佢

官網仲要出左條佢嘅特輯

不枉我迷杜多年

歐洲賽專員
希望唔好塞6號位就得

0155都幾唔湯唔水
捱又捱唔到 訓又驚唔知醒

留名睇拜狗比火車頭撞死

做假拜訓先
希望起身見到雞比入波

淨係出高文
梅 哥 甘 托

無人估啱啊
係muller打翼

冇雞比

又話假拜

嗰球場真係唔少球迷

btw又一開波平安鐘

回傳比紐亞咁

頭十分鐘平安鐘係咪定律嚟

對面有板有眼咁

傻靴起夠腳未

pavard果然係要空中出波

好立體

0:1

Pavard啲窩利屈到
Btw哥撐爆衫

窩利王柏華

閘位射波既話我想睇右面果個抽多d

窩利助攻

俄羅斯好似係佢成名地

窩利傳中

靴咁搏命

窩利之王

差D

柏華啲窩利真係

又窩利傳中

柏華啲空中one touch真係

neuer癲到

紐亞😂😂

維度走咗之後我地就係需要呢種爛打撚

對面個越位陷阱都幾快手

alaba又想爆？

發覺姓艾既都好中意set比對面
車個艾朗素又係

射呀招牌窩利射多d

對面黑鬼做乜搽咗粉底咁

原來踢緊

alaba成撚日想派牌分波

喺後面望10秒然後傳比隔離嗰嗰

建議大家留意下佢扮有用

得一球隨時炒車

下半場換入sane gnabry

對面個克羅地亞佬傷左 係咪有得大炒了

你講完就一定唔會
拜po燈力

一陣有Cuisance

杜+一對快翼咁出都好耐未睇過

又volley

屌無計

屌你球越位逼alaba跑得咁辛苦

真係唔好比鏡頭Neuer/Sane/哥/慕婷
舜文實打飛機

Blackenbauer

12m

呢球12m越位舜文佢地全部都睇唔到

下？

Wtf?

球證做乜嘢？？？

What

點解冇penalty????????

乜事

咁都可以冇12m? VAR用黎做假波的

我無記錯利雲越位返黎拎嘅呢球

輸埋

miss咁多chance抵斷連勝啦

今日啲射門質素低到嘔泡

點解可以無人包前面呢個

全部人喺佢後邊跑

Coman條友真係唔讚得

重播睇越左

兩場貨仔

上場同決賽

泡菜今日

巴杜姆辭職

利雲shows身價未

有排重建啦

咁大個人訓喺到都射地波

差d輸埋

轉左波衫唔得啦

黑鬼唔係獨食 就輸埋

佢今日點樣？

燥狂個痴線佬

一般

屌 me 燈到

你估你咩

勁

不過佢哋個龍完全冇反應

對面miss咗幾多個必入球

我地都係

呢場完全無說服力

下半場我地妹下妹下

傻靴食咗牛油

佢守龍就大鑊了

高文 甘都miss左次golden opportunity

要開post

flick最尾緊張到

究竟今日係適應唔到場地定係環境
成隊都唔係狀態